[老娘的草根飯堂］ 是日午餐：慢煮雞柳雜蔬蒟蒻麵

出去食真係超油超肥
自從驗完身上一上磅真係不得了
所以呢排日日匿係公司角落煮
順便出下post
都係簡單野
不過一定好過出街食

我個Facebook page:

公司唔俾帶野返黎烚 淨係得微波爐可以用
屋企又唔煮飯 放工街市又收左皮
有無咩叮得又唔算頹食嘅可以介紹？
利申：日日係公司叮烏冬同餃子食

連蒸飯壺都唔比帶？
而家有d自熱飯盒，我覺得幾好架！
或煮用燜燒壺，落米落熱水，第二日就變粥，做早餐幾好！

有冇食譜

無呀～都係好似普通煮麵，之後煎舊雞柳之嘛！
因為無聊，所以出下post
share下自己食咩

呢餐要煮幾耐

咁個鰹魚湯底點整

個HR 八婆話唔俾整出煙有味嘅野 有同事帶過俾佢屌
可惜我唔食粥

慢煮雞柳之後個種雞既羶臭味係咪無得搞？定係雞既問題
整完頂唔順佢陣味，後尾加左黑椒再煎煎先好啲

4個字

係日本買既湯底包，好似茶包咁，邊煮邊出味，又無味精，超正

咁唯一就係飯壺～
一早煮好熱飯入壺帶
不過好辛苦……

大陸雞柳唔好食

試下用無激素雞柳，唔臭仲有肉香！
個個同事聞到都話正

女神

好！唔該老娘

邊檔有得買？
推介下

我去凍肉鋪買呢隻既～

好似有印象 丹麥嘢？

泰國

講起帶飯有味...

我試過帶飯帶蝦醬蒸肉青
好死唔死我開蝦醬果陣加左D花雕

臨到食飯時間叮飯
叮叮下聞到蝦醬味
再加埋花雕吊一吊
極撚香

心諗仆街
蝦醬陣味唔係人人好
D高層走哂出黎問咩野咁臭
自此就唔敢帶蝦醬

又係我 雞柳餵狗果位

請問你呢隻幾錢?

我而家用緊雞胸餵
覺得D肉靚過雞柳
雖然冇標明但始終覺得佢係大陸野
但聽你咁講又想試下轉用呢款

買個微波爐盒/碗擺係公司
前一日烚熟定啲肉類, 切定啲菜帶返去公司
將個麵、味粉、肉、菜放入微波爐盒/碗加熱水
放入微波爐3-5分鐘就食得喇

阿娘日日煮野食公司同事認得你未